隻小米盒子愈黎愈卡

窮撚唔想買隻新, 有乜辦法

卡你老母臭閪

真係直線博屌

返百度問啦

睇埋個USER名之後
Show Blocked User - 2047快來

唔爆炸已經要還神

卡你老母

wd40

百度一下
百度貼吧